要破林鄭功，必需再搞大型和理非遊行

今次林鄭撤例明顯試圖打擊國際輿論,令香港人嘅五大訴求被忽略，甚至連Ted Cruz 都比佢迷惑到。但係要破林鄭功其實唔難, 就係9月8號之後以「五大訴求，缺一不可」搞一個浩大嘅和理非遊行。

當200萬香港人再度上街個陣，所有外媒都會問「點解香港人仲上街？唔係撤例啦咩?」我地就可以借佢地把口宣傳「五大訴求，缺一不可」呢個宣傳將會非常有力。

而政府一定唔應充訴求，當外媒一報道政府唔應充訴求，外國制裁同勇武就可以全面進埸

所以一定要再搞200萬人大遊行，而且必需和理非。咁先可以破林鄭功。

第六訴求

［文宣外交］Reddit幫到我哋對付林鄭假撤回！

10萬人都唔知有冇

何以見得

淺黃大部份都接受左

你點知?

冇錯，宜家可以行呢步棋

和理非出黎啦
和理非出黎啦
和理非出黎啦

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號
送中仲未正式撤回 依家只係動議

求下你地睇埋呢篇文
大家點睇脫共？

同我一齊嗌 真雙普選 還政於民

200萬個數字，大家都知係點嚟啦
再加上你肯定拎到不反對通知書？

今個weekend有咩做？

的確，話俾世界知冇人仲佢計

補充番 塞爆維園+中央草皮 先有十萬

其實好多人都覺得林鄭無啦啦講撤
都係因為太子真係打死左人，佢先咁急出黎降溫

動議撤回，緩兵之計，借機清算
將個波踢比立法會奶共派，即係否決撤回

it's just a temporary strategy to arrest the protesters
and the government wants to shift the responsibility to those pro Beijing camp who takes up a large majority of seats in the legislative council is able against the withdrawal of extradition bill. Wake up brother

個數字點黎?
而且外國接受咗之前塞爆港島有200萬人
今次再塞港島憑咩唔信有200萬

因為有機會冇不反對通知書所以索性唔遊行?

冇不反對，有機會會少咗人，好似最近個流水式一樣
現場係多人，但睇番d 航拍少咗人

有機會少咗人即使未發生未少咗人
如何引證淺黃大部分都接受咗